<buildings>
	<building>
		<name>FARM</name>
		<costs>
			<food_cost>5000</food_cost>
			<iron_cost>10000</iron_cost>
			<wood_cost>12000</wood_cost>
		</costs>
		<description>La Granja es el principal productor de alimentos en tu civilización. Con un costo de 5000 de comida, 10000 de hierro y 12000 de madera, proporciona los recursos necesarios para mantener a tu población y alimentar a tus tropas.</description>
		<sprite></sprite>
	</building>
	<building>
		<name>CARPENTRY</name>
		<costs>
			<food_cost>5000</food_cost>
			<iron_cost>10000</iron_cost>
			<wood_cost>12000</wood_cost>
		</costs>
		<description>La Carpintería es esencial para la producción y reparación de estructuras de madera. Requiere 5000 de comida, 10000 de hierro y 12000 de madera para su construcción, y es crucial para mantener tu infraestructura en buen estado.</description>
		<sprite></sprite>
	</building>
	<building>
		<name>SMITHY</name>
		<costs>
			<food_cost>5000</food_cost>
			<iron_cost>10000</iron_cost>
			<wood_cost>12000</wood_cost>
		</costs>
		<description>La Herrería es donde se forjan las armas y armaduras para tus tropas. Con un costo de 5000 de comida, 10000 de hierro y 12000 de madera, este edificio mejora la capacidad ofensiva y defensiva de tu ejército.</description>
		<sprite></sprite>
	</building>
	<building>
		<name>CHURCH</name>
		<costs>
			<food_cost>5000</food_cost>
			<iron_cost>10000</iron_cost>
			<wood_cost>12000</wood_cost>
		</costs>
		<description>La Iglesia es un centro espiritual que proporciona beneficios a tus unidades y mejora la moral de tu civilización. Requiere 5000 de comida, 10000 de hierro y 12000 de madera para ser construida, y es fundamental para mantener la fe y el bienestar en tu comunidad.</description>
		<sprite></sprite>
	</building>
	<building>
		<name>MAGICTOWER</name>
		<costs>
			<food_cost>5000</food_cost>
			<iron_cost>10000</iron_cost>
			<wood_cost>12000</wood_cost>
		</costs>
		<description>La Torre Mágica es un edificio avanzado que otorga poderosos hechizos y defensa mágica a tu civilización. Su construcción cuesta 5000 de comida, 10000 de hierro y 12000 de madera, y es vital para protegerte contra ataques mágicos y potenciar tus habilidades mágicas.</description>
		<sprite></sprite>
	</building>
</buildings>
 